keep住咁玩 可能會贏

而家進入左一個局面
十八區開花 局部人返唔到工
少數人入面嘅少數出街幫手開花
令更多人返唔到工
成功令更多手足上街幫手
係呢個進化嘅情況底下
好快可以癱瘓哂全港
最後黨共政府一係跪底 一係更殘暴 兩個局面都係贏

所以 各手足撐住 keep住開花
勝利即將來臨
好似從未試過咁有希望

攬炒

迫佢戒嚴

推

pish 兄弟加油

721 唔見人
831 打死人
1001 開槍殺人

橡筋唔好拉太緊

中環先係核心
港島好似平行時空咁

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜
我就眼白白見住手足啲血係腳邊流

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

要救中大/所有人就要有大啲話語權，宜家有話語權既係官

你覺得依家係玩？

11.14 曙光行動 繼續三罷

玩你老母，識唔識用字

就係要同佢玩

年青人最大強項就係玩嘢
要玩死政府, 玩死差佬
今次要用我地優勢打沉敵人

啱啱有線財經分析 個分析員話癱瘓中環係有影響 好多外國人唔知道乜嘢係沙田乜嘢深水埗淨係知道中環

今日咪又係開到市

到中午都要繼續攬炒
要令更加多人被罷工早收工

政府想要拉斷喎

Sbt

唔好由我地拉斷

上呀

殺警定殺官暴力d
唔好咁做呀死人架

要諗方法整停個股市